有圖 HKBN想點？378/月？

代朋友貼

NowTV 皇牌優惠$99公居屋 自選2個組合。
睇波 英超 西甲 平均$209月費。

網上行寛頻光纖 100M 低至$98/月 免安裝費
另有轉台Plan、大專生Plan等優惠

2月15號前上台可享NowTV獨家64場世界杯比你睇! ! !
限時優惠，火速登記。

Whatsapp：

Telegram：

樓主應該第一年自己交錢。
不嬲你用緊既係”優惠價”，一完左約就會變返原價

不嬲老母比既 咁貴架原來 咁要1000mb想平d點搞好

1.可以撳封email”續約”條link睇下佢俾到咩價錢你，不過通常都比宜家用緊既貴。

2.如果1個價錢都覺得太貴，可以考慮轉用網上爬。
咁如果想繼續用hkbn可以點？ 可以打上hotline話cut寬頻，客弓服通常會問你點解？ 有咩地方唔滿意？你話因為太貴，同埋見網上行一樣1000M,但係價錢平啲（做緊168/月），佢會hold住你條線話睇下可唔可以幫你做到同樣既價錢，跟住

我就係成功例子

PCCW有轉台優惠喎 whatsapp tg 小妹 比個平優惠你
Whatsapp: 5367 3802

Telegram: nowtvclaire

英超幾錢?

英超有平plan 😆
小妹可以揼個靚offer 比你
可以whatsapp Telegram
Claire
WhatsApp:
Telegram: nowtvclaire